理大現場田北辰到場沙田指揮官鍾雅倫烚熟狗頭迎接

建制派田北辰剛到場，近幾個月串過馬撚沙田指揮官鍾雅倫，烚熟狗頭出外迎接，盡顯宦官之性格 !

推

露出狗尾巴

出圖俾大家記憶猶新下

唔係紅磡指揮官咩

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

係，我記錯，多謝指正!

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

佢個樣真係幾似太監
不過把聲好撚煩可能閹唔乾淨